真心講句，有得揀真係唔想來到世上

可能你會話
屌咁你又唔死左佢
有分別架
從來冇出現過
同
已經係度有責任（even唔係自己要求）點都要執埋手尾
其實我冇存在過對我來講冇損失
因為都唔存在
就唔會經歷煩惱又要生活又要受盡無奈
不過既然已經係度呢d野就變成你人生
潘朵拉盒子
你唔打開佢相安無事
一打開就一發不可收拾
好似逃出魔幻紀咁
本身冇必要玩呢場遊戲
但打開棋盤就有獅子老虎恐龍追到你氣咳
焗住玩落去
算啦
人生=無奈

世上大部份人都係過得死死下
七十億人
香港生活水準算係top 20%
已經咁辛苦
好難想像另外80%

都係因為一個窮字

我都係
所以點都唔會生仔
對生存冇咩興趣

難得未有白痴雞湯撚勸世撚負皮

但世界快樂指數香港排71喎

人快樂唔係仲停留緊生理上滿唔滿足囉
不丹夠窮啦但人地係最快樂既國家喎

一直都好想消失
其他人以為我係想死，想自殺。但我係唔想存在
有冇人明個分別